前線需思考既問題

要諗既唔係走定留，係走定攻！

留守對我地係極為不利，727 728都見到送左好多人頭，所以一係攻！沖散d警察，一係就撤！不被捕

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

推

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！